義士們, 除咗5大訴求, 請對自己做到5大要求

1. 不戀戰
2. 不留手
3. 不被捕
4. 不失去冷靜
5. 不再受大愛左膠心態影響

上面頭4點唔想講咁多

但特別第5點
本身運動一開始其實大家都係大約5 5 波
警察都驚自己做得太過火會俾人私了

但點解近期對面越黎越大膽
就係知你地永遠有班人要道德光環

捉到鬼又唔打
警察大搖大擺得3 4隻兵拉人
明明成條村都係自己人, 都無人郁手救人
例子真係太多
次次頂盡就係話文宣核彈

大佬呢個世界無人會幫loser
你想外國幫你
都要俾人見到你地有機會贏先得架

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推唔到

屌你老母